有無ching好鍾意睇idol挽pocky game

見佢地好陶醉咁挽真係一種享受來

冇你份㗎喇 番去自己捽碟啦 臭雞

比我ff佢地打茄輪都唔得

夠鐘開工喇重發夢

我舔他們的唇

仲有隻嘴巴紙仔傳紙仔

你接多幾個客咪有錢包起佢地囉

咁我承認真係曾經想過為左養佢地做ptgf

不過你首先要有錢做變性手術
先可以做ptgf賺錢養佢地

女變性女jm9

係女就至少影對波加會員名擺上黎啦
如果唔係 我話自己係蝗嘉爾都得啦

痴線又性別歧視

我屌撚死樓上性別歧視狗!!!!

gchi

想睇佢地挽住d pocky

叫你證明下咋喎